依家係咪真係好難搵工？

睇做邊行，文員一定食得屎

講吓係邊行同咩position先會知，我自己就膽粗粗祼辭完好快搵到新工，不過好大部份係因為我果行本身缺人

Ching邊行?

化驗

難怪既
利申：我都是文員狗

所以先話行業同position好重要，同專業有關嘅要搵都冇咁難同冇咁大競爭先

lab?

Lm 又係想祼辭但又心大心細中

今時今日咁跳槽 人工有無得升？

medical lab

無要求咪搵到
好似我咁煩既搵咗半年都無
返份19 part time hea 下先
利申: 做會計文員仔

恭喜
我最近都轉到工

不過係it狗

對比起舊公司黎講有，但都算高人工先，LA仔only

都唔算高先岩

同喜啦ching，it都唔係人人都做得，都叫做專業㗎啦

都係既
不過都係你底層it狗仔
以移民做目標

但化驗依D實有撈啦
恭喜你搵到新工

係好GENERAL個D定物流個D先

好普通個D，不過都有少少關mkt事

我就係你老細，咁嘅市道有份工你仲想點？減人工添呀再講

如果你係我老細。
想炒我隨時都可以。
即走補番1個月糧就得

巴打，另一個post爆左
你講下你家姐咩情況 or 你比你tg